这是对从兰博基尼Sian中提取的温和的48伏混合动力设置的致敬，它为内燃机提供了免费的动力。 标志性的兰博基尼Countach已经重生为一款现代超级跑车 
 通过订购，您可以获得免费的1GB全球数据和8GB北美数据。 在充电器、扬声器和其他科技必需品上额外节省15%比利·卡登2021年7月28日 
 他是最好的拉拉队队长——总是鼓励和赞美我。在比我小十岁的时候，他鼓励我走得更快更远，但从不逼我走得太紧。 关于分手和独自进行你的梦想冒险|eriley | 2021年7月22日|Outside Online 
 我曾经去过的监狱和我的同志们一直待的监狱里的卫生用品都是免费的。 《被锁在自由之地:第二部分》迈克尔·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《华盛顿刀锋 
 泡菜文化也延伸到了餐馆，你经常会发现大罐的自制泡菜在后面发酵，作为免费的开胃菜提供，帮助打破沉重的饮食。 忘记罐头吧，给自己买一份中国泡菜罐|克拉丽莎·魏| 2021年7月14日|食客 
 用赞美的笔触粉饰的轻蔑仍然是轻蔑。 亲爱的白人:善意的家长主义仍然是种族主义|Chloé Valdary | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 NPR，请为康托先生准备一个免费的大手提袋。 比尔·白思豪当选市长标志着工薪家庭党优势|大卫·弗雷德兰德| 2013年11月5日|每日野兽 
 奥斯卡最佳女演员提名者Quvenzhané沃利斯被称为很多东西，其中大部分是赞美。 The Onion在推特上说Quvenzhané Wallis是c字|Tricia Romano | 2013年2月25日|DAILY BEAST 
 既赞赏又感激，总统也让自己反思了一下。 奥巴马总统与希拉里·克林顿《60分钟》访谈中的五个瞬间|本·泰特尔鲍姆| 2013年1月28日|每日野兽 
 里弗斯认为这句话的关键是赞美第一夫人:“我们过去有杰基·奥，现在我们有布莱基·奥!” 琼·里弗斯的最佳侮辱(视频)|凯文·法伦| 2012年11月30日|每日野兽 
 这是另外一个人，他已经忘记了他的名字，但他继续用不太恭维的话谈起这个人。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 阿斯奎斯先生有时间详细地考虑了预算提案，他的态度没有那么赞扬，而是批评了一些。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第158卷，1920年4月28日|各种各样 
 他当上校还很年轻，但这个头衔只是名义上的赞美，并不是因为他对国家有任何贡献。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 “你说得真好，”凯蒂说着，瞥了她表姐一眼，这位年轻的小姐顿时不由自主地抽搐起来。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 “你对我们不怎么恭维，”弗兰克嘟囔着，弯着腰伏在莫丽的车轱辘上。 户外马鞍上的女孩|劳拉·李·霍普